Benz A250 同 BMW X1 你地會點揀

新手買車
我知兩部唔係同類，有啲難比較
但兩部價錢都相近(二手)
而且個款又ok
想問巴打們會點揀？

A250
X1

都唔同種。。，點比

A250 性能肯定好過x1 籠靚 但後座窄
X1 18iA 3缸唔洗諗 20iA加多少少空間叫好啲

坐多過2個既就x1啦

邊年，點用

a250唔係同120i比咩
x1唔係同gla比咩

條友真係唔識架

鍾意Benz買A250
鍾意BMW買X1

我都知係唔同款黎
只係暫時睇中左呢兩部
覺得gla個樣冇x1咁靚仔

我都係擔心A250後座太窄呢個問題
如果揀X1我都會揀20iA

唔洗車人A250
要車人X1

撘單問2014既 A250定1系 後座窄啲

1系

其實A250 175以下都唔會頂腳同頭 建議樓主試下先再揀，加埋大天窗空間感會大啲 但cla 就真係唔好喇 170都坐得唔舒服

X1 唔會闊得過a250幾多，係高身d

試坐過未？

1系, 窄好多

唔係咁應同。gla 靚過 x1

A250 13-15年, X1 15年
主要假日用
Budget 廿幾
或者有冇其他款介紹

未，睇緊款先
坐過朋友架cla
真係覺得頭頂太低

又推a250尼D垃圾

cls

闊一倍左右

X1 係Q3, GLA 入面最闊

舊1系後座唔係人咁品

Cla 又再矮d, 上車都頂頭

全新 A220 30個

加多少少上x5, 幾型

唔該巴打先
新車都有諗，但A220都要30幾

加多少少系列
我都想加多少少上A45

有計劃月供 3000幾 五年後比尾數或者還車

呢d濕鳩plan好高息

a250唔啦
後坐唔算好窄姐
未至於頂頭

x1個樣已經夠7

infiniti q30 sport
基本上係一架A250

但唔好買齋版

香港人買車只係睇價錢
價錢差唔多=同級
弱撚智既

A4 17-18年 都可諗吓

我開post已經講左知道唔係同車款
只係自己覺得呢兩款好睇
想問下大家意見點揀hatchback同suv

𥄫下先 唔該哂巴打

咪就係睇你自己需要

雖然買二手
但可以去showroom睇下新車內櫳做下比較

自 hi o既買A仔，要顧老婆仔女o既買 X1

以前揸13年A仔，外觀內籠我覺得幾靚（唔計個牛龜Mon），但條避震硬到仆街，過彎係好玩，不過凳到腰痛…個尾箱清空晒後都可以勉強塞到一個中喼o既…個垃圾 ECO mode 起步仲慢個 Jazz，要長開 M mode 先攪得掂

新一代a仔應該家庭向左好多
避震軟d

A250

感謝巴打分享
最後揸左A250幾耐就換車？
係咪因為避震太硬所以換

搭單一問
X1 同 Q3又點揀

買車唔睇錢睇乜

一開始樓主已經講明明知唔係同級
只係價錢近先問

同埋佢根本唔中意gla

咩年份先

19年打後暫時q3屌打同級所有車

X1好似對Q2咋喎

Facelift 對 Facelift 啦
X1 就sell空間，但內籠無變化的確無咩誠意

BMW 諗起都怕怕

Benz no doubt

想請教師兄遇過咩問題？

係，我住西貢，呢幾年整路爛到仆街，條腰野野硬食唔得掂，換返部牛肺 SUV 算
但係而家好懷念以前可以狗衝入彎o既感覺

三肛就算鳩數啦

F 代之前真係唔好

我算係半新牌仔 揸咗兩年車仔
本身諗住換x1
可能我budget比你低 (around 130k-180k)
睇嘅x1都唔多掂
個內籠全部都上世紀款咁
有啲上手連mon都冇配
結果睇中咗架gla200

少少嘢留意到啦(個人感覺):
內籠嚟講benz真係比bmw靚
無論x1定A仔後座都唔會係寬敞
bmw外殼換款冇咁大改動 但benz真係一眼就睇穿架車係舊款
好多bmw二手盤都係高咪腳車 benz比較多低咪假日車揀
咁上下條件嚟講 bmw真係平過benz嘅
跌價就兩個牌子都係跌得好勁

利申: 女司機唔熟車 所以乜都係外貌協會

過多幾年就知
BMW維修保養應該重皮過Benz

單身寡佬做下兵仔一個起兩個止就a250
家庭/長老多就一定係x1

你試下a250車老婆+b+兩老
實比人屌到飛起

A250 型d

老婦閪都撚benz, 寶馬個大鼻窿已經唔係好睇，suv就更核突，再加上內裝同耐用性都係benz好

無錯呢點我都有諗
作為單身狗都係A250適合d

Thanks 絲打
我見好多人都講bmw個內籠係垃圾
最後買左Gla咩年份？
佢後座係咪比X1,A仔闊好多？

多謝巴打你既意見

巴打點解咁講？
留名學野

19年後Q3改款
X1就舊款facelift

Q3內籠一定好睇過十年都無變嘅bmw
安全系數接近今年最好
基本上9成評價都高過x1
係價錢貴咗少少

除非真係對bmw有情意結

買咗2015製&落地
我覺得都幾抵 埋單175k
仲幫我收咗架舊車仔

後座都係窄啲 男人應該會覺得頂腳
如果係老婆仔女坐都ok嘅
當然坐得耐都係麻麻地舒服啦

但我始終覺得最影響都係司機手車定唔定

A250 同 cla250 大家又點揀

Cla 貴咁多
同埋因為係 coupe 斜尾
後座會再頂頭d
不過堅係型既

唔講錢 Cla 啦 自己揸緊
唔好改到鬼五馬六都幾好睇

Benz
The best or nothing

啲人鍾意cla個斜尾
但後座頭頂真係比較低
我自己鍾意A250
感覺young啲

最後都係揀返A仔
如果兩部都係筆直之內
A250(14年款接近20萬)同A200(18年新款20幾萬)
應該點揀好？

A250果部4萬咪，A200果部只係3千咪

兩架車個力都有點差距，我簡左a250

a200 1400cc 唔係benz 偈

巴打係咩年份？
同A200比，揸落感覺點？